其實iPhone唔洗解鎖都可以打電話

我見連律師都話唔好解鎖打電話先開post講...
我諗好多人都知架啦
其實唔洗解鎖都打到電話既

Add widget就得

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Thx for sharing

可能真係有人唔識呢⋯⋯

Detail

去返你Lock咗既畫面，
由左掃向右，
拉到最底 Edit
加返
Done

Thanks

唔洗客氣

真係唔知

嗯 最好幫埋成日發夢既朋友仔

推

612 721 811

雖然用android

唔得既

你Favourites 有冇加人？加啲律師電話

你邊個Step唔得？

siri

Siri 我隔離同事成日用把聲開到另一位同事電話不了
除非你把聲好獨特

medical id都得
可以入律師電話 有事就撳實power + volume up或者喺lock screen撳emergency黎打電話

用siri打電話咪得

係 打比自己個好熟嘅fd幫手叫律師

直接set個人名叫律師
hey siri咪搞掂